套現2億鎊！曼聯決意賣走普巴盧卡古

曼聯球星普巴和盧卡古的未來依舊充滿不確定性，尤其是普巴。隨著時間的推進，他離隊的想法愈發地堅定。在這種情況下，曼聯似乎也已經下定決心在今夏出售他，同時他們也願意考慮在今夏出售盧卡古。

據《鏡報》報導，曼聯會在今年夏天以接近2億英鎊的價格出售普巴和盧卡古。報導稱，普巴的經理人拉奧拿對普巴轉會皇馬一事充滿信心，而且他也已經將自己的這種自信告知了身邊的人。此前，拉奧拿曾取消了和曼聯關於普巴續約問題的會面，這也更彰顯了他有十足的把握。

《鏡報》表示，雖然曼聯教練蘇斯克查表示希望能讓普巴繼續留在紅魔，但是鑒於後者這種堅定離隊的想法，曼聯高層還是決定從普巴身上撈一筆轉會費。普巴將是皇馬教練施丹今夏收購計劃中的首要目標，但現在唯一僵持不下的問題是曼聯給普巴開出了高達1.2億英鎊左右的轉會費。

此外，《鏡報》透露，如果意甲的祖記或者國米有意報價簽下盧卡古，那麼曼聯也不會阻止盧卡古離開，而盧卡古本人在此前的採訪中也表達，去意甲踢球算是他的一個夢想。

2億

兩件垃圾加埋賣到一億都偷笑啦

應該賣到2.5至3億鎊

邊個會買

傻鳩蝗螞

點解咁勁又賣

盧卡古都八千萬鎊

邊個要 LKK

留低盧卡古啦！

邊條水魚肯比8000萬鎊買LKK

垃圾到而家壓撚住你班垃圾車嚟屌

賣垃圾重想撈一筆

曼聯大毒瘤普巴

搭埋迪基亞啦

兩億

咩話

好過希古恩

岩，2億買ddg附送兩隻黑鬼

祖記簽盧卡古拍c朗會係點